{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156827?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 아토 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 朝食は別途7千ウォンで購入できます。 宿泊料金は2人入室基準となっており、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は過度な騒音が発生しないようにしなければならず、騒音を誘発する場合は退室措置が可能です。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 これに関するご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食は何円で買えますか？",
            "answer": "朝食は別途7千ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準となっており、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認でき、お持ちでない場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間には騒音を避けなければなりませんか？",
            "answer": "夜間は過度な騒音が発生しないようにしなければならず、騒音を誘発する場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "その他のご案内はありますか？",
            "answer": "これに関するご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 484
    }
}